子瑜居然輸了！116位韓星公認「最美女偶像」是她

南韓人氣女團TWICE台籍成員周子瑜臉蛋小巧精緻，曾獲得全球最美的殊榮，韓國媒體「日刊體育」最近邀請116位偶像明星，票選出他們心中「最美女偶像」，沒想到子瑜沒有拿下冠軍寶座，讓外界相當好奇第一名到底是誰。

TOP5 太妍、金玟周

第五名是少女時代隊長兼主唱的太妍，白皙的肌膚和空靈的氣質，讓她一直有「精靈般的美貌」封號，只不過前幾天該歡慶31歲生日的她，父親卻心肌梗塞病逝，令粉絲為她心疼和不捨。

和太妍並列第五名的女星還有IZ*ONE成員金玟周，因為外表和周子瑜有幾分神似，被外界封為「翻版周子瑜」。

TOP4 TWICE、秀智、禮志

南韓女團TWICE形象活潑可愛，出道以來人氣持續不墜，這次以團隊的形式登上第四名，可能是每個人都各有特色，讓這些韓星們陷入選擇障礙！

第四名還有「國民初戀」的裴秀智，天然的五官和清新的氣質使她人氣不墜，離開Miss A後把演藝重心放在影視，像是《Real》和《白頭山：半島浩劫》都有秀智的身影喔！

女團ITZY隊長禮志也並列第四名，丹鳳眼的東方美非常有辨識度，身為主領舞的她在台上更是魅力四射。

TOP3 趙美延

拿下季軍寶座的女團(G)I-DLE主唱趙美延，長髮飄逸、水汪汪大眼是她的主要特色，從小受到音樂薰陶，不只會彈鋼琴和拉小提琴，還會創作歌曲，音樂才女非她莫屬！

TOP2 周子瑜、Irene

周子瑜的外型不只是南韓人的菜，2019年還登上全球百大美女冠軍，幾乎在許多美貌榜單裡都找得到她的名字，和她並列亞軍的還有Red Velvet隊長Irene，甜美的童顏多次被票選為女團的顏值冠軍，兩年前她為南、北韓領袖會助陣演出，合照時沒有和其他Red Velvet成員站在一起，反而與北韓領導人金正恩同框，一度讓南韓網友相當崩潰，擔心她會「被看上」。

TOP1 潤兒

能擠下周子瑜和Irene的最美女偶像，真的只有少女時代的潤兒了！她不僅是南韓公認的母胎美女，自然不做作的性格更是圈粉無數，出道多年幾乎沒任何負評，也曾經多次奪下全球百大美女前10名，這次冠軍拿的當之無愧啦！

又係呢個post

秀智同禮志
Jisoo榜上無名都知係垃圾排名

Twice
太妍

是

班韓星係咪無野做
成日都見到呢個榜

貓得第4

貓世一

肺炎無job

禮志個樣係好有特色 但講TOP5靚一定無份囉
太妍
TWICE
牙周第5

射疤收聲啦

我愚樂台品女權威

射疤方面係有啲地位

冇Luda..傻西排名..

我最愛venom有娜都冇=可以不理

無定延無公信力
拉

正版屌打翻版

咩叫居然 允兒最靚係基本啦

屌以為第一係朱千雪

屌取消偶運會啦
成班鹹濕佬好撚危險

其實周子瑜邊忽靚？成日覺得佢好似面癱咁

太妍係黎搞笑既?

有泰妍就比

金泰妍世界第一